[獲獲新鮮獲獲甘] 8南亞男尖沙嘴街頭 劫4.5億日圓

【本報訊】尖沙嘴街頭昨晨發生4.5億日圓（約3,200萬港元）巨劫案，8名相信早有預謀南亞裔賊人，以拳頭及利刀截劫5名押款往銀行的找換店職員，搶走載有日圓的行李篋。其中4賊攜巨款駕乘七人車逃去，另4人徒步逃逸。警方採取「捷進」行動及鎖定賊車資料，於大半小時後在美孚行車天橋截獲賊車，車上4賊棄車逃走，其中兩人跳橋逃走，警方一輪追捕，擒獲其中3人，並起回失款，目前正通緝其餘賊人。

蝻: 多謝雄哥帶我過黎搵食